[JJ插沙]有冇文書notebook推介

之前用開嗰部notebook打柴
i3開word都lag
打算換部notebook做assignment
budget 4k-5k
求各位巴打幫手

之前ownership個時你又唔買？

以為部野頂到多幾個月，點知琴日打柴

ownership仲做緊，網上訂機做埋10月先完